個mon冇野顯示出黎 求救 （新手

果日我底版燒左，我去換過塊新嘅。跟住起我個fd屋企開機，跟住佢幫我超頻少少。果陣咩事都冇照開機挽

跟住返到屋企開機果陣個mon平時無野出黎會有舊寫住｛無顯示｝嘅野出黎。跟住今次一開機果陣一開始係寫｛無顯示｝，但等一陣佢就轉左｛超頻｝兩隻字之後一定除左呢兩隻字乜都冇

求救

起個fd屋企駁個mon果條線係hdmi ,我屋企係vga

唔知關唔關事

咁你都轉番hdmi試下囉

我個mon得vga同白色果個插

挽你老母
識搞都唔幫你

挽你老母